# Coopétition — Libération de données et reproductibilité

-> amélioration de jeux de données avant libération des données

-> amélioration de workflows pour améliorer leur reproductibilité

Coopétition